曼聯呢隊閪波執柒咗佢喇

廢撚到

限米煮限飯 已經合格

唔計頭六隊
仲排緊第二喎
你仲想點

今季都冇咩買人

巴爾都買唔到 佩利錫又買唔到 錫閪咩